想搵返各國領導人抱住隻狗，而習近平隻寵物係譚德塞張meme圖

跪求